
                      Hace menos de una semana que vuelto a ver esta increíble película. Para mi suerte, había muchos pasajes que no recordaba con claridad y volví a disfrutar de la historia como el primer día.
        
            